(廢老惡習之一) 喺超市買梳香蕉都衰撚過人

明明一梳蕉有八隻，
班廢老模過，發現其中一兩隻唔太靚，
係都要多手，搣走個一兩隻。
只買六隻。
大佬，你搣左出嚟個一兩隻，單丁，放埋一兩邊，一定無人買，真係好撚自私。

搣搣搣，我真係好好奇，你班廢老究竟搣乜撚野？

我成日執果D 一兩隻果D

屌
我樓下果間都係咁
結果剩番D一兩隻既蕉出黎
仆街廢老

下 正常野黎 樓主無出街買過野

買梳蕉就睇到：廢老 = 自私

咁癲

唔靚果兩隻無人會買唔係天公地道既事咩

邊個話唔可咁做ga?

冇搣爛我覺得冇所謂喎
我有時見佢太大梳食唔哂都會搣
有d求其搣搣到爛哂 搞到唔食得就衰姐

根本應該PACK撚好曬佢 唔可以俾人搣
但要分返幾隻幾隻咁 好多時都食唔到一梳

廢老搣剩個啲最後 就會執埋一包減價賤賣

我有個習慣，一次只可以買四條，多一定食唔哂，我中意散執

所以話道德撚真係On9

學子華神引用黃霑既名句
為真小人爭取社會地位 不讓偽君子霸佔全世界

真心問，其實係咪唔搣得
因為我自己唔鐘意食太熟嘅蕉
多數每次買3~4條
所以次次都係執人地搣出來散曬嗰啲
不過我又冇乜所謂嘅
除非係撞到瘀曬嗰啲

香蕉呢單都算，叫有人接貨，有D廢老好賤，買榴槤可以狂用手指禁

想禁黎睇下熟唔熟 搞到超市而家用硬盒裝榴槤，繼續禁啊